連續幾日比中共批評黃色經濟圈

證明紅，藍好嬲！好嬲！

嬲但又冇野可以做到

無夏神咁串喎

好嬲，聽日所有支那狗同廢老出黎幫襯藍屍

垃圾力架

藍屍鋪頭:好嬲好嬲

敵人反對的

五一黃店周第二回合！入嚟貼你今日嘅戰果！唔好比藍尸睇死！

幫襯黃店之餘，大家要無忘先紅後藍

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家